出過軌既伴侶，有無人可以教我點行落去

一齊左接近4年，大家都係第一次拍拖，最近知佢出軌
原因過程唔想講，最終我選擇左比多次機會大家
因為我真係好愛佢，以佢做終生一齊既對象
猶其係聽到佢喊到好無助咁叫我搵過個好女仔，我到呢刻只要一回憶起呢個畫面，眼淚都控制唔到

但更加控制唔到既係，腦海經常不自控會諗起佢地親熱既畫面，我好辛苦，我好痛
宜家我攬住佢既時候，摸佢頭既時候，錫佢既時候
全部都會浮現另一個男人對佢做呢d行為既畫面
我仲要知道個男既樣，仲要唔係靚仔，令個畫面更核突

如果我想仲行落去，點可以克服呢一條刺，時間真係可以沖涼一切？
有無被帽左但仲繼續行落去既朋友，可以教下我

除得快好世界

同樓主有差唔多嘅問題
過咗個令月、未釋懷到，日日諗係咪應該分手
日日自己好辛苦喊

原諒唔到就好難行落去
一係你就原諒/忘記呢件事, 一係就分
佢亦都會feel到同以前唔一樣
慢慢你甚至可能覺得係佢欠左你

對我自己黎講，呢個可能係更舒服既一條路
我係同佢一齊旅行緊果時知道
本身我打算忍落去返到香港先爆一切出黎
都決定左分開

但最後我都係好多時忍唔住，搭搭下車流眼淚，行行下又流眼淚，個人想盡量開心笑但都扮唔好，比佢發現左唯有攤牌
當我睇見佢喊到咁無助既樣，諗起大家曾講過一齊到老，一齊同居...
同埋最主要佢果句叫我搵過個更好既女仔同我一齊
我真係控制唔到
我愛佢愛到我到果刻我都鬧唔出口（同佢咁耐我好似一次都無試過真係去到鬧佢 ），唔想傷害佢
如果只係我一個傷，一個痛，可以令大家有好結果，我唔介意

我都唔知自己講緊乜，淨係知我又喊左啦

傻仔，佢叫你走係唔想做醜人

會唔會諗起佢地親熱既畫面
果刻係咪好痛

會覺得好嘔心 佢好污糟

我選擇左原諒，但我釋懷唔到
我都想忘記，我什至寧願我當初無手多睇佢msg
我唔介意繼續做傻仔，唔知既話帶再多帽都好過呢刻咁

我想行落去，但到底田先可以忘記佢
我個腦唔會再出現佢地一齊親熱既畫面
如果克服唔到，唔好講去到大家最後上床
淨係錫佢果下我都覺得痛

飛啦

大家都係第一次，點解最後會咁

一次不忠，百次不用

冇得救 玩完

除非你真係一個乜都冇所謂嘅人 大大頂綠帽都食得落

或者大家各出一次軌打翻個和 心理平衡翻

就算你唔諗住 當冇事發生 佢都會諗住 覺得自己對你唔住 冇面目再面對你 之後會開始避開你

出到咩程度先

上過床

老實講我建議你早啲分手
不過其他人都係咁建議我 但都係唔捨得分

你需要既唔止係時間, 而係空間去等件事沈澱
你仲未接受到件事, 仲講乜原諒呀
唔好呃自己啦

點樣沈澱

堅決分手 呢個時間朋友好緊要 重要嘅係朋友係一世 好好珍惜朋友 我都用左拿年幾走出黎 不過都六年前嘅事

搵你覺得"痛"既原因
搵到受傷既原因, 先至有機會去heal

我copy d可能岩你睇既野比你
台灣有個叫海苔熊既人講呢d講得幾好

「其實這個不能夠接受的感覺有很多種可能，是一種複雜的情緒，可能包括了：

1.不潔的感覺：覺得對方很髒。

2.被拋棄的情緒：原來我並不是他最愛最在乎的人。

3.被背叛的情緒：為什麼要背著我做這種事情？我以為我對他很了解、沒想到我對他一無所知。

4.社會比較：這是我不夠好，他才會外遇？為什麼我已經做這麼多了，他還要去外面找一個？對方到底哪裡比我好？

比起去比較哪一種出軌是哪一種性別比較在意，不如去想想自己在意的是什麼，以及那個在意的背後到底藏了一些什麼。」

「律師娘：對方出軌了，我應該怎麼辦？

海苔熊：

通常最經典的答案就是，你等一下先決定到底是要放生還是要放下。放生是指，就讓他自由，自己重新去找另外一段新的關係另起爐灶，結束你和他的關係；放下是指，可能是原諒他、可能是睜一隻眼閉一隻眼、但總之以某種方式原諒對方，然後繼續你和他的伴侶或婚姻關係。

講起來好像很簡單，但是做起來超級難的！因為要決定要留下來或是分開，就已經很困難了，更何況還要再「原諒他－不原諒他」中間找到平衡，根本是比倒立繞著地球走一圈還要困難。

如果你選擇放手原諒他，但是心裡面還是有很多糾結，或者是他雖然承諾說不會再犯了，但是你心中還是有很多不完，那麼可以參考這本《教我如何原諒你》，裡面有細緻的說明如何去做出「原諒／不要原諒」的決定。

為什麼他要劈腿？其實，我覺得這重要的是「不要責怪自己」，有些書籍會說兩個人之所以會走到目前這樣的關係，對方會去找另外一個人，表示原本的感情就有一些問題，外遇只是這段關係當中困境所產生的的出口。」

不過也有一些學者比較支持，對方會劈腿或外遇，並不一定是原先的關係就有問題，有可能因為其他因素的影響，所以你不太需要先責怪自己，要先練習讓自己的內在平靜下來，再來考慮下一步該怎麼辦。關於內在的平靜，可以參考同樣是失婚女性/中國大陸心理治療師 張德芬的系列著作，例如《愛到極致是放手》。

」

唱衰佢, 連相連樣登埋post la, 你放過佢就有下一次, 俾下手都可能中招, 依d賤人永不能娶

似返個男人化悲痛為憤怒

仲有呢段

「律師娘：如果選擇原諒，怎麼面對心裡去除不掉的疙瘩？

海苔熊：

我覺得蠻弔詭的是，當你越想要除掉心裡面的疙瘩、越想要原諒他、不去在意那些事情，你反而會更在意。但相反地，如果你容許自己讓那些疙瘩繼續存在，接受「本來有一些部分就是不會好的」，這疙瘩反而有淡化的可能。

在我們先前進行的三角關係研究當中發現，真正困擾當事人的往往並不是這個關係的狀態本身，而是內在有兩個自己在拉扯，一個自己想要繼續留在關係當中，另外一個自己想要離開、結束關係。

因此，要能夠放下的第一步就是：接受自己還沒有辦法那麼快放下（是不是很弔詭）。不管你是看到他的一些行為會疑神疑鬼、他不在的時候你就會莫名的焦慮、腦袋會出現各式各樣不同的小劇場等等，這都是很正常的狀況。

畢竟，你要能夠先原諒自己，才有機會可以真正原諒他。」

Thanks哂你特登上網搵比我睇
除左連登我真係唔知可以搵邊個講
唔想同朋友講比佢地知
一黎帶帽講唔出口，仲要唔除
而且假如我真係繼續一齊
佢係我朋友心目中既形象都一下破壞哂

睇返你遍文，4樣野我都帶齊
或者我一陣都上網搵下呢d睇下竹山

上埋床都原諒到既話，你自求多福啦

若果你選擇行落去嘅 除左要照顧自己感覺之外 都要顧及出軌的另一半嘅感受 切忌chur/得閒就責怪對方 要盡量令到段關係回復正常/未出事之前咁

不過床都上埋我就真係接受唔到啦

心入面有條刺 點行落去呀
長痛不如短痛

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

我只係有睇開d輔導野既習慣
我用既關鍵字係"海苔熊 出軌 原諒"

呢度9成9 d人都叫你分手架啦,
始終佢地唔係你, 佢地又唔負任何責任,
既然你都決定左要一齊番, 只係想搵釋懷既方法
我又唔係好識
希望呢d文可以幫你搵到d走出呢個情緒既方向啦

分手囉on9
男未婚女未嫁
有乜撚野要考慮

師兄信我，一定要分手，如果唔係條女八成有下次
如果唔係辛苦個個真係自己。真架，呢個時候唔好企係佢個邊諗，照顧自己感受最重要。

作為比男友多次背叛既人
我係明白樓主既心情

其實好難拔走條刺
以後無論佢去緊邊 做緊乜
只要唔係同緊你一齊
你都會懷疑佢會唔會又同緊另一個一齊
成個人心理狀態好差 疑神疑鬼
我正正經歷過

分唔到手 就唔好分囉
希望佢唔會再有第2次
但如果再有下次 下下次 下下下次
終有一刻你可以死心

我唔識教你 我自己都做唔好
只希望樓主你早日放低傷痛
皺左既紙唔會變番新淨同平滑
你只可以將佢撫平到有咁平得咁平

不過我想你搞清楚一樣野
你想繼續一齊 但究竟你女朋友想唔想？
佢出軌係一時貪玩貪新鮮，純粹性關係？
定係貪新忘舊，已經同第三者有感情，甚至想同對方一齊多過你？
如果係後者，真係唔好再作賤自己了。

加油！

追番post,閪都屌埋就可以堅決分手啦
上床點只屌閪咁簡單啊細佬，69互瀨，你條女又要跪低幫條仔瀨兩粒春子
屌完第一q一齊沖涼 條仔又落下啲沐浴露落你條女粒lin到捽下捽下 你條女又自動波跪低幫佢含，隨時又浴室扑多q
開房過夜嘅話兩個攬住訓基本啦，第朝起身條仔又硬再重覆以上步驟 晏晝條女就乖乖同你出嚕

師兄 以上畫面你咁都仲忍得嘅 我真係比個叻你
你呢刻可能好難受 我打咁多字只係想屌醒你
不過信我 你依家唔撚斬纜你之後仲難受
加油啦 女死女還在

樓主，我唔可以代你去承受你既痛苦.
曾經我都被帽過，但我亦都好愛過對方，所以我知道左果時，第一時間唔係鬧佢，而係安慰佢
果時我唔開心左一段時間
但由於真係太過唔捨得佢，所以都繼續一齊，可以做就係forgive n forget. 同自己講認承過唔會拋低佢.

果時都成日搵朋友打機盡量去分散自己注意力.
不過最後都係散左

男人老狗 有咩惜唔惜得呀
一來 出得軌佢都有野唔妥你
二來 你自己心有條刺 得閒諗返/講返少不免嘈交 無謂
三來 學上面巴打話 會發展到有種佢欠左你心態 到最後個關係變得崎型 either 佢時時要贖罪咁 or 佢有日佢覺得罪已贖 但你心裡仍舊谷住谷住

利申：中過伏 咪哂時間 你既青春唔好浪費係度啦

男人黎講你都幾撚柒廢

我覺得先講清楚
佢偷過食，守下行為都要
佢以後要點對你，有D 野要補返
唔可以突然失踨，人地都唔知你係咪又偷食

睇左幾隻字我飛左睇唔到落去
無論我呢刻個心帶幾難受，但你個出發點係為我好
我要多謝返你先

出軌仲要home run埋既女人
你頂得住呢鋪去到真係俾你結到婚
中間又或者結婚之後再發生 到時你會點？
有一必有二 佢知你忍到第一次 一定會再推多次你條底線
個世界咁大 女人有好多個

加油啦！
唔係扮老屎忽 但真係經驗黎，你依家狠心飛佢，好過係到拖拖拉拉，如果唔係仲唔捨得仲難受
利申：過來人 不過我揀左拖拖拉拉 諗番都後悔

行落去只會個心永遠有條刺

多謝你先
但你地最尾分手都係同佢出軌有關？
定只係其他事

我都知有野做個人就可以分散到注意力
都特登打下機睇下劇，唔比個腦諗咁多
你去到後尾真係可以forget到？
姐係大多數都唔會無啦啦腦海中出現返？

我都知道離開對我自己黎講真係會舒服好多
唔知有無睇nba,我同kd一樣，選擇左條最艱難既路黎行

如果你真係愛佢愛到放唔得
咪唔好分手
但就真係要放得低
如果唔係 我都唔知你地可以點繼續相處

好簡單

諗清楚係想屌佢定想佢幸福

如果真係有多次，可能我就可以灑脫d
多謝你

想佢幸福！

屌將自己同kd比？人地依家輕鬆兩冠兩fmvp啦 但你同呢條女冇將來架啦真心
btw知唔知你條女同條仔搭上嘅過程？邊個發動功勢先

到有一日，你諗返起你會覺得自己好傻
分手係最好嘅方法，因為我都係咁

我都知，我就係想知點可以放得低
一陣都試下上網睇下做下有無幫助

你要放低, 你女朋友都好重要佢要比番你信心, 同埋顯示到佢都仲愛你先得, 比你知道就算佢犯咗錯都仲希望可以同你一齊

咁你自己先會對佢有信心, 同時覺得可以真正原諒佢同佢走落去

你女朋友出軌, 同番你一齊之後有冇做過啲咩

好多謝多謝你
可能我簡左條不歸路，但我都想知點樣可以將呢段路行落去
多謝你既幫手

傻仔 有第一次就一定有第二次 狗改不了吃屎

平時睇post或者開d19 post都無呢種感受
原來有人會為左你而打一大段字既感受係咁感動
起碼我呢刻無乜再度懷疑既問題，可能我真係太相信佢，選擇左信，就要信而不疑
我不嬲都有同朋友講，我信佢多過信自己

佢都想一齊，佢都講佢如果有咩做佢都願意做，只係有d野發生左就改變唔到
佢有講只係因為性，係sp,而我可能都無係上面講，我自己有d緣故令到佢係呢方法近幾個月都得唔到滿足，所以間接導致今日咁
佢話只係性，如果我想行落去，我就要相信佢係只為性，唔係既話更加無可能行到

同樓主情況差不多

我同佢都20出頭 異地緊
本身我咩都唔知咩都發現唔到
係佢同我坦白件事
之後叫我比次機會佢
佢仲好愛我
之後我就原諒佢
因為我真係好愛佢 想同佢一齊走落去
點知原諒左之後佢就話要諗
最後話交比時間決定
話等我一年之後畢業睇下緣份去到邊
過兩日就同返另一個一齊

另一個係光頭40幾歲大叔
我block曬所有野都有一個月
仲會成日發惡夢 又會諗起佢

呢個世界永遠有傻仔唔肯除頂帽

兄弟，一齊加油

樓主 所知對方得一次出軌？
仲有冇其他人？

過來人
我唔敢講全部都係戲黎，始終個個人既性格唔同
佢唔同你分手 係出自內疚同怕唔習慣
大家第一次拍拖 出面太多引誘
你慢慢會有好多地方去懷疑佢 去旁敲側擊咁去試探佢 就算比你發現到對方咩都無做過 你都唔會安心 會抱住”唔係你無做 只係我未搵到”既心態去日日做偵探

雖然我知道係唔會聽我講叫你分手 但你咁樣係浪費大家時間 快點分手找過個對的人

我同佢由高中就一齊到今年大三
好唔捨得
就算我唔同人講 身邊啲朋友都知我戴帽
係旁人眼中係模範情侶
除左出軌都無咩理由分手

一次不忠 百次不用

哇屌 巴打加油，個世界仲好大

個大叔仲要有老婆有一對四五歲孖女

你係咪覺得好唔公平
你出返次軌 大家當打和 心理會平衡好多

如果呢一刻你原諒咗係咁佢下一次佢帽你個時就係你嘅問題 你太容易就原諒佢 你要比佢知到你個心諗咩
最好就係可以分開一段時間
利申A0

上左熱門，希望你見唔到啦
雖然4年前果次我既post都比你見到

垃圾 廢柴
唔怪得香港男人成日俾女人踩到上心口

唉條女半年exchange都忍唔到
講咩一生一世

中

人地可能鍾意同人分享呢 背後比人笑緊你戴帽 內射中出無限發 都仲可以情聖上身 算吧啦 男人黎講有帽唔識除 一個字：廢

中出即走

我都有類似情況
我真係明白你想像嘅畫面
然而我同你一樣
每次諗起另一伴同人呢樣個樣真係好想嘔 覺得好嘔心
每晚就係度諗 點解要咁對自己 總之同你一樣

但因為我都好愛佢 所以我都唔捨得放手
（我都知我失敗）
我嘅心態係 原諒咗 就唔好再提件事
即管相信多佢最後一次
同樣地 你選擇原諒呢條路
就要有不計往事嘅心理準備
始終如果你每日都提一次 雙方都唔會好受
因為你不停提起 只會令自己更加辛苦 更難受
久而久之 會成日鬧交
到時 結果一樣係差

講咁多野都好
其實最重要係你女朋友要有心改過
呢點好重要
佢嘅諴意同歉意會成為支撐住你繼續呢段感情
當一個人決心做好一樣野 作為身邊嘅伴侶 會感受到
我諗傷口就永遠都係度 但睇下用時間
可唔可以再次證明到你女友對你嘅忠誠

希望你撐得過呢段時間
I know that feel bro
加油

唔好咁on9
第日結咗婚先發現自己原來仲係介意放唔低
你會好慘

下，上過床你都制呀?
服左你

樓主你呢類型既廢物不如去死啦

信任呢啲野 碎左就係碎左 痴得返都會有裂痕
就算繼續一齊
你同你女朋友都只會不斷係個loop入面
你係 愛佢 同 被佢傷害既感覺 入面掙扎
女朋友係覺得自己好差已經配唔起你 同 愛你 中間掙扎
如果有信心自己一齊返可以唔再提
唔再用呢一件過去既事束縛兩個人既關係同相處
先好同返女朋友一齊
如果唔係
到最後都係冇好結果
不過
如果女朋友願意改過 而你又真係放唔低 仲想擁有共同既將來
就試下放低件事 原諒對方 最緊要唔好不斷loop
互相折磨

哂氣

我知道要原諒一個背叛過你既人真係好難
辛苦你了

男人老狗成隻狗咁

利申 ： 大家情況差唔多 屌埋 所以我真係理解你感受

你唔失敗 我好明白

利伸：我都係咁無用

唔好咁講
辛苦你了 共勉之

心理陰影
好難搞

臭雞賤就係靠你依啲咁犯賤嘅人而一直存在

其實你話俾多次機會佢

你有無諗過佢需唔需要呢個機會呢？
而且你又無確定佢離個個男人而去啊？

點樣確保佢以後唔出軌？

你亦有無檢討自己係咪有邊方面做得唔好
另到佢搵第二個去愛？

我無再提，都唔打算再提呢件事
因為提克唔會有咩用，只會大家更難受
我諗，大家既感情，同佢既反應，值得再比一次機會大家
但我諗你講既一個point好岩
我諗真係要見到佢既盛意同歉意黎支撐住
希望我可以撐到

分手囉做乜鳩？
男人老狗灑脫少少好唔好？

又係lee d文

咪睇我啲post好似好膠，其實大部分都係事實。
我當年知道另一半出軌時都係感覺晴天霹靂。選擇原諒之後慢慢催眠自己唔好太介意，久而久之我就開始變咗綠帽奴，由介意變成唔介意；由唔介意變鐘意，連打飛機都要幻想另一半當日點比人抽插。

記住出軌者永遠不得錄用

LIHKG @ Android

我而家都係靠呢樣野嚟撐住
辛苦你了 加油

成個女人咁拖拖拉拉

又頭笠到尾

分手啦，出得軌既話佢有幾愛你姐

做得一次就會有第二次 睇你忍到幾耐

拍第一次拖就話視對方為結婚對象
1）帽得你一次，唔可以帽你兩次？你又會走去檢查佢，不停loop，沒完沒了。
2）你有野介意，已經代表唔可以全心全意愛佢。
完

聽返首拍乳既“尊嚴”先

條刺插左入去就好難忟得返出嚟
早放手可減輕痛楚

利申過來人

以前男朋友又係出過軌
當時自己蠢 原諒佢 繼續一齊 大家當無事發生
但自己放低唔到件事 晚晚都諗到佢點同人親熱
日日都好傷心 又不停諗佢仲有無再出軌
佢有女性朋友都覺得佢地有野咁 好辛苦
最後係咁鬧交 都係分手收場
勸你唔好浪費時間 唔會有好結果

識朋友冇事，結埋婚

巴打 個pool咁大 一個女人就一世啦？
講真 佢真係愛你既唔會出軌
就算比你繼續一齊 佢一時三刻會對你好好因為內疚 到放低戒心就會再黎多次，出軌會上癮架

信我 我係過來人 對象仲要係我兄弟添

點行落去？
死路一條

ching心水清

其實有無了解下點解佢會出軌
如果個原因無解決到既話過一段時間佢可能都會再犯

過來人話你知 有一真係有二
比你發現嗰時梗係同你講唔想分手 又話咩都肯做 只要你肯原諒佢
但你原諒佢之後條刺根本重係到，你懷疑佢，佢又會話點解你唔肯信下我？
明明做錯嗰個係佢 我需要時間都好正常
最後一個月都無 又發現多次
一次不忠 係真係百次不用 仲要掉返轉頭唱衰你

我身邊都試過幾個frd 係一個「唔知應唔應該分手」階段 原因都不外乎出軌果啲
呢啲我通常唔會建議佢地即刻分 佢如果仲有咁既掙扎即係件事未完 就算呢一刻分左你心入面一定會不捨or後悔 甚至以後可能有遺憾 到時拖得越耐 仲on9
我就建議巴打你繼續咁樣落去 我都幾肯定你唔忍得好耐 認真 到一個位你忍唔住 爆煲時就會頭也不回地走
利申 過來人

發生過可以當無發生過咩
返工無出糧係咪可以當出咗糧
出軌嘅人永遠都唔可以再俾機會佢
佢只會傷害多你一次

遲啲佢叫你中出唔戴套既時候你記得照做。
有bb已經好辛苦㗎啦，就唔好介意係邊個嘅種好唔好？

開放d la，玩3p 慢慢你會接受
帽事既

分手啦 唔係既話永遠都有條刺係度 會成日懷疑佢會再出軌

你咁介意仲點一齊到

Never lie to someone who trust you,
never trust someone who lie to you.

哈！你話性個樣野我都經歷過，我都明，我仲因爲咁而怪責自己，結果就因為驚佢有下次背叛，連自己唔enjoy都要滿足佢

講番你，其實的而且確，如果要繼續一齊，你真係只得信佢呢條路。
因為又要一齊又要唔信，只會不停鬧交，不斷翻舊帳，
你一齊番都係想幸福，想有將來，咁就信佢啦，既然樓主你都話可以信佢多過自己，一於就咁。

當然我角度睇佢係欠左你、背叛左你，但你要記住啊，自己話過信而不疑，一齊番就唔好再舊事重提，如果唔係，就算佢有心改過，聽到你成日開口埋口都講住佢出過軌乜乜乜，佢都會氣餒，覺得點改都番唔到轉頭，冇心改比你睇。

作為旁觀者當然覺得咁樣好傻，點解我都會叫你咁做？因為我知我地都係愛對方多過自己囉，我知道如果你打從心底愛佢多於自己，咁樣做係好過要你夾硬分開。

我自己個情況好壞，已經由最初知道對方出軌反應好大，到而家冷靜同佢講我又發現左，問佢今次有咩解釋，我真係垃圾到爆。但我希望你地能夠重新開始，逐小逐小建立番呢d被佢摧毀既信任。

不過可以既話，我更加希望你（同我）都可以唔使愛得咁委屈，有番段有尊嚴既戀愛。

你好愛佢，但係佢唔夠愛你呢.....
巴打放手啦
你原諒佢咪姐係比佢知道你點都唔敢分手囉

食緊碟自己好鐘意既飯
突然有條友黎爬左幾啖
你都重可以繼續食
你都幾好野

就算你幾咁鐘意食都好 有幾餓
都啃唔落啦

出得軌有幾愛你吖又，你永遠唔係佢first choice
佢只係知有條傻仔對自己好，正常醒既都唔會想分手，食兩家茶禮
另一邊有咩事，重有件傻仔依靠

出得軌代表佢根本唔尊重你唔在乎你
講真女仔既身體係感情主導
佢話愛你都要諗下係咪真

其實好難。。。我都係過來人，戴完之後一年再戴。。。不過年明你心情，你唔怕再戴就唔會有問題

你介意因為你仲好愛佢 你唔愛就唔介意 但咁又已經無意思 都係覺得分手好過 一了百了 好過日日係度辛苦自己 佢出得軌個下 你地之前講個啲一齊到老 佢已經唔需要

醒啦 傻仔
人地當你矇撚炸
四年感情 如果佢有珍惜既話 就唔會出軌

just walk away.

條女畀人屌埋都忍得 你真係好撚嘢 抵你要同人share同一條女

巴打有精神潔癖
你唔係驚佢再帽你一次
你係覺得佢嘔心，你係接受唔到有其他男既掂過你條女
咁算吧啦
無得救
個閪唔係你獨家私人架了
如果你係接受到條女被人屌過，你就唔駛開post
精神潔癖接受唔到就爽快分手，無謂委屈自己條撚

其實佢叫你搵過其它好女仔
代表佢想放生你 不過費事講出口
亦可能係以退為進 博你心痛原諒佢
出軌被原諒 多數有下次
因為知你唔會走
希望樓主係例外啦

巴打，我男朋友都曾經出軌，最後，我選擇左原諒。
到今日，我地仲一齊緊，已經事隔一年幾了。

呢一年，經歷無數痛苦既掙扎、內心既煎熬，每日都會諗起佢同另一個女人親熱既畫面，好痛苦，真係好痛苦。

同時係呢一年，佢做左好多好多野去彌補，我係真心感受到佢改過。但係，要原諒好易，放低係一件好困難既事，無論佢做幾多野，俾幾多信心我，我都依然放唔低呢件事。

到依家呢一刻，佢依然keep住俾好多信心我，因為佢知我放唔低。只於我依家呢刻痛苦既感覺當然冇之前咁強烈，因為始終時間會治療到傷口。

所以，呢條路你預左好難行，無論分手定繼續都好痛苦。如果繼續一齊，最重要你地兩個都肯一齊去面對，而你女朋友都要決心去改過。雖然好老套，但時間會告訴你一切。

想問咁多位巴打如果正係心靈出軌
仲有掛住舊情人 但依家無 仲值唔值得原諒

男同女既case 有 d 唔同，女既偷食好多時係肉體加感情出軌，出完後對你的情感多數只有gulity

男既出軌多數係精蟲上腦，感情未必有出軌

我覺得你真係接受唔到既就飛左佢，我會幫你祝福個女仔不停爛桃花

其實最後同出軌無關
係我自己覺得感情淡左
加上果時見到遇到另一個女仔有啲感覺
所以就分左手

有無咩行動先
例如主動搵佢

Sometimes mercy cuts deeper than knife.

其實我仲廢過你，我直頭試過送埋佢上車去第二個男人屋企訓（未真係一齊嗰陣）。我近排成日講，有啲嘢從來唔係唔重要，尊嚴、底線點會唔重要，但係可能有另一啲嘢再緊要啲，睇吓嗰個人喺你心目中嘅份量係點，自己放上個秤度望清楚。接受唔到同佢分開多啲定係佢背叛嘅嘢多啲。咁大個人，係人都知出面個世界好美好啦，好多選擇好撚大個森林，出路點會冇，問題係自己想唔想行嗰條路，做唔做得出選擇嗟。
五月尾我同佢正式一齊咗，佢都叫做同嗰個男人分開咗，條仔死chur佢話要追返佢，過咗一個星期多啲之後心軟又俾人搵返佢，仲要係喺我三番四次明示暗示過佢，如果佢呃我我點都有方法知，咁嘅情況底下佢都照上去人哋度訓。條仔懶到話想佢上去訓都要個女仔去到佢樓下先肯落街接，最好笑係條女又要屌到佢識做為止，話你想見想追返我就唔該你做多啲啦，有一晚再仆街啲係返咗屋企等屋企人訓咗先偷偷哋出去，因為佢屋企人都知道嗰條仔仆街貪新鮮去咗溝第二個，知道佢哋分咗手。
我嗰陣即刻諗起一開頭寫嗰句嘢。然後過多兩日我同佢攤咗牌，搞到佢唔想繼續落去，而家諗起真係好後悔，根本唔應該咁做。係我犯賤嘅，冇聯絡未夠兩日我已經搵返佢，發覺自己唔可以冇咗佢，但已經遲咗。唉成個故太長，總之佢對我嚟講太重要，越嚟越唔敢想像冇咗佢會點，好似呼吸都要用盡氣力咁。都係嗰句，自己放啲嘢上個秤度，睇吓邊樣緊要啲。
Don't waste time on things don't really matter with people who do matter.

巴打加油

我建議你地屌返獲分手q之後就好散啦，呢個世界咁多女仔，有咩理由要揀呢個會背叛你嘅人
開頭分手就梗係有d唔慣，但係時間耐少少，好快就會冇嘢

有搵返佢whatsapp幾日但無見過面
真心求解答想知自己魯莽左定寬容左
Btw樓主加油 相信你嘅經歷比我痛好多

我意思係你話佢心靈出軌
有無咩行動做左
例如主動搵個舊情人

覺得仲處於相愛時既出軌，比感情淡左既出軌可怕得多

感情淡都仲可以努力去維持，毫無原因既出軌根本避無可避

可怕在無論佢把口講到幾愛你，但係誘惑面前根本堅持唔到

利伸，食過人妻，佢地好恩愛

我意思係佢有搵返個ex whatsapp左幾日但彼此無見過面
我講得衰唔好意思
佢之前話只係過往有啲遺憾想去表達返
後尾俾我發現左原來嗰刻佢仲有掛住個ex

但係佢有無約佢見面
如果淨係吹水
都還好既

還好姐係點啊
我應該點做
我覺得其實心靈出軌同欺騙都好嚴重
好似上面啲巴打講信任就好似一張紙咁

咁我相信對其它人心動既野
每個人個有
問題佢有無付諸行動
如果佢行動上
無想同對方一齊既意圖
例如係咁stalk佢，藉口約出黎見面個d
咁我又覺得未至於係出軌既

但係你點發現佢仲掛住個ex

要日日諗佢有冇去偷食 佢解釋完講完你自己都唔會信 呢啲咁既關係 你自己諗過啦

我明嘅但係佢呃我呢個都係事實
好難擔保以後相似嘅事佢都會用類似手段呃我
點發現都唔重要了
Anyway多謝絲打keep住回應

係好難擔保架
見過鬼仲唔怕黑咩
但係如果你鐘意佢 都無辦法架
唯有希望佢唔會有第二次

多謝你嘅建議
突然覺得呢個世界好可怕
睇呢個po先發現原來咁多人俾人 過

咁呢個係帽post
梗係有經驗先上黎講既
其實都係少數人黎既

唔理你感受既人何必理會佢既感受

放手吧
我同你一樣 結埋婚生埋小朋友
佢走去食隻大陸雞
仲講到同人真愛
每次見到佢都聯想起佢同隻雞上床多麼開心
呢世都接受唔到
中意講大話既人係永遠都唔會改
唔好一時心軟
或者以為自己係佢真愛佢會為你修心養性
不 可 能 的
賤人永遠都係自私
就算佢今次斷左佢遇到下個一樣受唔住誘惑

3P

以前同條女行左5年, 係一年多少少既時候有過小朋友但大家都後生, 養唔到最後決定唔要.
係果刻開始我發誓我要照顧佢一世.

後來既幾年入面, 帶過幾次帽, 幾次都堅持, 但到最後都係為帽而分開. 果刻個心已經比佢撕成碎片. 仲係對方堅持要分開...事實證明, 派得帽比你, 就已經代表你係佢心目中既重要性已經低到可以用第個人去取代, 唔係話唔比機會, 只係你比得機會佢, 佢個膽同樣地會壯大, 你只係玩死自己.

傻仔 仲愛你就唔會做
做左都唔會比你知

依位清講得好岩
樓主我都試個，雖然無你個case咁嚴重

女人一出左軌大多數都係思想，感情受影響先會咁做
一係可能缺乏激情，同埋對另一個有新鮮感

男人就大多數就賓周上腦，咸濕

上左床比著我就一定唔撚會忍架喇，床都上得，仲有咩可以未做？

所以樓豬你真係要好好諗清楚

中出即飛

又好似係

綠帽都肯戴，你係真男人

作為一個現代人，條女以前有過幾多個男朋友，上過幾多次床，我唔太介意，亦都無得點介意。
但其實一齊緊嘅情況下，精神同肉體上一齊出軌，仲點行落去？

巴打
我又唔係咁既意思

心入面條刺 點都抆唔走
會諗起佢對住人地同對住自己
講一樣既說話 做一樣既事 就覺得好嘔心
自己變到好神經質 佢一唔係身邊 唔覆電話
就會覺得佢一定同第二個一齊緊

我係好愛佢啊 但我可以點
既然你搵到第二個更加想照顧同愛護既人
除左放手 我可以點做

樓主係咪好鐘意睇夫之目前犯？
有邊套可以介紹？

好垃圾的樓主

係 我係好傻
帽左之後仲信佢講野
點知佢講一套做一套
我都好失望
就算我block曬所有野 del曬所有野
但仲好掛住佢

做個頂天立地既男子漢，分手吧。

Same here

過來人話你知 呢啲人有一就有二 係佢地心癮黎
學上面話齋 出得軌嘅有幾愛你？喊晒口又求又剩咁又點？佢都係會繼續

好啦 比你原諒咗佢一齊番 你心有條刺 然後你管得佢嚴 佢又會話你迫得佢緊 件事就不停loop永無止境 loop到佢自己唔覺得有問題 然後乜都瀨晒落你到

及早放過自己啦ching

要分就快，拖得愈耐愈痛。係你痛，唔係對方痛。因為出軌果方啲罪惡感係決定出軌果一刻已經磨滅哂。

利申 過來人

你係掛住佢定係唔甘心呀？
有時d野分清楚
佢比屎你食你仲掛住佢？

哇 呢個堅
咁最後個結局係點？
你一個人面對哂？

根據英國人類學 Dr.gossipg 教授的研究報告敘述，女性在性交以後，如果曾經讓男性的精液進入過自己的體內，這樣會讓女人喪失其「最原始的純潔基因」，子宮會分泌一種液體，為精子提供能量，並讓其在子宮內存活1-3天，來延長其與卵子結合的機會。並且，會殺死一部分活力差的精子，達到優生的目的。

但是，就是這種分泌物，把精子分解以後，吸收了精子的部分基因，並保存了起來，這種保存，是永久性的，而且，會遺傳給女性的後代。無法剔除。

在女人和男人交媾的那些日子裏，男人的億萬個精子進入了她的體內，精子進入女性體內後，除一部分流出外，其他都會發生自溶現象。在它們自溶時，會釋放出一種遺傳物質“核蛋白體”，被女性生殖器官的內腺所吸收，與此同時，精液中還含有多種性激素，這些性激素也會被女性體內吸收。

被吸收的精子和性激素中的遺傳物質——「脫氧核糖核酸 DNA」和「RNA核糖核酸」，能使母體性細胞產生遺傳變異而被同化，進而引起後次卵細胞也隨之變化，
因此而產生“無距離遺傳”的效果，所以如果和有過性經歷的女人結婚，便會出現兒子為什麼像其他人的緣故。

另外 Dr.gossipg 教授更指出，女人子宮中會分泌 micro-proteiningredient 會和男性精
子中的 proteingenes 成分作用，將 orientationfactor 遺傳給下一代,這是一個研究成果，它證明，只有無發生過性行為的女性，才有純潔的基因，才能孕育出只屬於一個男人的「真正純種後代」。

據英國人類學研究所研究發現，女性(有)與(無)發生性行為者，在生理方面會發生很大的變化與區別。生理方面由於男人的精液進入體內後，會被陰道吸收，然後在體內不斷循環。

白痴 佢比得你知就預左你同佢講分手啦 只不過係佢唔想做衰人果個渣 你試下你有車有樓幾億身家你睇下佢就算出軌都打死唔認啦

冇ga la
我ex都出左，我都原諒佢
佢呃我同人做返普通朋友
原來呃左我成年，繼續同人一齊
我最後被分手，佢揀左另一個

一直到而家我先知所有野都係大話，包括佢所做

我每日痛到想死，唔開心到想放棄所有建立既野離開香港
佢就繼續同另一個人開心落去

而家佢間中有搵我，但我已經零信任，唔再信任何一句

身同感受
我同ex拍左六年
拍到第四年 佢第一次比帽我
成個人崩潰曬 有諗過自殺
但後尾佢同條仔散左 我原諒佢同佢一齊返
因為實在太愛佢 同埋唔想比自己後悔
但可能一直心入面有條刺既關係
其實同佢一齊返 擔心/傷心多過開心
好小野就影響到自己情緒
佢一無應WhatsApp 自己又會亂諗野
如是者 又拍多左兩年拖

自問已經盡足曬男朋友既責任
但佢竟然係我生日之後一個禮拜
比我發現佢又再比帽我
今次再識左另一個

一開始又好灰好頹好嬲
覺得點解可以有第二次
點解要咁對我？
但第二日開始我竟然一d感覺都無
可能已經麻木左？
仲覺得有種解脫既感覺
覺得好似鬆左一口氣咁

過左一年啦 望返轉頭 真係好彩同佢分左手
真係估唔到條仆街可以有咁多野瞞住我
一次不忠 百次不用依句野真係好啱
佢有第一次出軌 一定會有下一次
只係未遇到新對像姐
樓主 所以都係早走早著啦

樓主，男人有錢有權力有地位就有囡
完!

好難想像同一個人一齊咁耐但被對方背叛，仲要2次

4年半3次 係自己on9 仲信佢

點解仲要一齊？！你知道，離開佢係對自己最好，唔好再咁傻豬啦！

利申：ex 喺我exchange 既時候同另一條女去旅行，我知道左之後都好傷心，但知道無可能再忍，主動同佢講分手，佢都哄左我好耐，但最後我都接受唔到。

過左一年，識左宜家老公。

已散
最後一次佢堅持自己冇比帽我 話分咗手先一齊
仲推個波落我到話我冇尊重佢

人點解唔可以兩個簡簡單單戀愛

我明 情況差唔多
最後比我親眼見到個第三者 終於識死心了

初戀一腳踏兩船，不過嗰陣仲細佢未去到上床呢個stage，無覺得佢污糟嘔心仲好傷心好嬲。嗰陣又係蠢原諒咗佢，但後尾都散咗。因為我根本接受唔到，我一直忿忿不平，點解全心全意愛一個人要換嚟咁嘅結果
我覺得佢傷害咗我，佢做咩都彌補唔返呢道傷口，我又唔夠成熟好似上面嘅巴絲所講咁，有種報復心態、覺得佢欠咗我，最後覺得好攰都係分咗手。

而且我覺得我明明可以選擇更好，值得擁有一個專一嘅伴侶，點解要死攬住呢件垃圾
係好愛好愛，但愛人之前要先愛自己，唔好將自己底線越降越低，為佢咩原則尊嚴都唔要，唔值得咖。唔好做cheap自己，佢唔會感恩
到大個少少再諗，會出軌嘅人無論有咩理由，都係價值觀人品有問題，無得救。唔尊重伴侶、自私、無道德、感情觀扭曲，連性慾都克制唔到不如做隻野獸啦。

雖然我知唔分手嘅人始終都唔會分手，但如果想長久一 齊個心結要解，點解要逼大家當下就喺返埋一齊，而唔係短暫分開一下各自沉澱，梳理好自己嘅感情世界再處理呢？

垃圾

同樓主情況一樣
最近發現男友出軌 同第二個女人搞埋一齊
自己對佢一路信任 不過問佢去邊做咩
但估唔到比佢既自由只換取呢個結果
同樓主一樣，都係仲未接受到
好想原諒佢，想佢回心轉意，好多好荒謬既想法

hbuu

後來佢發現隻雞根本係公廁
仲呃左佢錢
不過佢依然唔覺得自己有問題
依家我自己湊住2個小朋友
放手生活得更好
加油巴打

錯唔緊要 但認都唔認無得救
Btw 一個人帶住兩個 真係佩服佩服 五體投地

對比係其他 你呢個真係好榜樣
再一次證明 無野係唔得

佢地而家幾多歲？

身同感受啊巴打
第一次發現真係喊到震哂
到第二次已經無咩震驚
都係解脫既感覺
我覺得會出軌既人本身道德價值觀係有問題
係呢世都唔會改變
都係好心分手

可能就係因為佢完全唔覺得錯
仲發表左好多荒謬言論
離左婚仲成日叫我解決佢性需要
癲唔癲
我先可以咁決絕離開
只係覺得成件事好可笑
怪自己有眼無珠
不過好慶幸有2個小天使支撐住我
一個3歲一個1歲

佢似禽獸要洩慾 所以搵你解決咁
好彩你夠決絕 唔係兩個大個左知道有個咁既老豆一定會嬲鳩你

我成日都話佢係禽獸
唔明佢點解可以要求得出口
點解可以無廉恥到呢個地步
但可怕既係
初初識佢唔係咁
講到自己勁專一勁顧家咁
真係唔識分

會出軌既人 肯定唔會珍惜愛情
咩都係感覺最重要 無feel就搵第二個
完全無諗過六年入面我為佢付出過幾多野
無諗過自己到底有幾咁自私
依種人真係唔配有幸福既將來

btw 農夫隻歌都幫左我渡過難關

人生流流長 總會遇到幾條___

其實你冇原諒，你口講原諒，但你個心都覺得佢係臭閪...

其實我好明你感受， 你係蝕左底... 唔服氣啫...

試吓男女朋友變sp 關係... 咁你會自由d 又冇咁多壓力， 將來結婚？不了...

你地真係要分開吓，你先可以走出呢個困局

因為你同佢都叫做最親既人
有咩唔怕同你坦白姐

但係點解佢變到咁大分別？
你地拍拖好快就結婚？

巴打我個排都狂聽呢首歌

拍左3幾結
可能佢扮野真係太叻
又或者拍拖時佢未遇到外遇對象

3年幾

咁都忍到仲係男人

照計3年幾都睇穿一個人
咁佢出軌之後唔覺得自己有問題 咁有無求你或者挽留你？
對兩個女點？ 有無唔捨得？

以前大學識個fd 佢條女去左exchange
但條女唔知有另一個朋友都去左exchange, 有線人講我fd 條女晚晚都去鬼佬房

返黎喊哂口做哂show話唔會再玩

黎緊佢地結婚,但我地已經暗地笑足6,7年佢戴帽